我有個姊妹做化驗所日日出bonus

搜尋...
主頁
傳媒監察
政治
產業經濟
法律觀點
社會運動
社群服務
文教
國際視野
以畫會友
情慾正義
相片故事
熱門文章
我今年二十歲，醫生話：「你有皰疹，即係性病呀。」 by 阿支阿佐摩洛哥
【好多新系列】迪士尼 LEGO 人仔第二彈 5 月發售 by 阿九
【501】 LEGO 黑武士半胸像 星戰慶祝活動開賣 by 阿九
【塔羅個案】職場百態：份工除左基本職務，最難嘅係要記得哂所有客嘅正印同埋情婦嘅名 by 神婆
裸辭後的悠閒 by 毛言地
【外賣仔日記】不可聯絡的客人. . . by 外賣仔
【爆房開房攻略—即興訂房app】：情趣酒店ML28滿足你的AV幻想 by 爆房達人
你當我咩呀？半夜send 個msg 來就想我同你morning 炮呀？ by 容嬤嬤
你 in charge girlfriendable 嗎？ by FAKE 文青
只是發生性關係的關係，其實根本沒有關係 by 萬忽瑪利亞
輔仁文誌
我有個姊妹做化驗所日日出bonus：「呢幾年啲大陸人來打疫苗一擲千金唔講價，好好禮貌又大姐又感謝！」
2019年3月27日 容嬤嬤

公共衛生呀防疫呀呢啲嘢，我地呢啲女人仔唔識咁多，陳肇始話乜嘢社區防禦率好高呀咁，其實老娘都唔係好聽得明，不過算，唔識就無得同佢拗，所以即刻google 下。

所謂社區防疫能力，即係我地成個香港有幾多百分比嘅人打左某一隻傳染病嘅疫苗，如果好高，例如99.8%咁講啦，咁萬一有一個病人入左來，由於佢喺我地呢度，遇到嘅人每一千個得兩個人無防禦力而惹得到，佢呢隻病就無咁容易感染到呢度嘅人，到佢好番（或死亡）而喪失傳染能力嘅呢段時間，都遇唔到任何人俾佢傳染嘅話，就即係呢個社區成功咁防疫，換句話講，連嗰0.2%嘅人都受到保護。

呢個疫苗接種率越高，社區防疫能力就越高，因為外來病人能夠惹到本地人嘅機率低嘛。

香港嘅防疫係好先進嘅，我地自細都打齊曬啲主要傳染病嘅疫苗，諗返起啲小學同學嘅喊樣，都幾sweet 丫